召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#24 放學後即是Tea Time 全力全開的Break Time~

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

終於…

[b][size=6][red]嚴重破壞k-on風氣人士
無

[quote]嚴重破壞k-on風氣人士

1.入前一丁(旗木卡卡西)(已死)

2.角鬥士(john打飛機)

3.變態小毒男

4.芝士撈丁

5.田井中律

今日食納豆

係唔係少咗個名

留名

係咪你自己

holy shit

上次去日本唔記得左試

究竟係咩味道

下次加依個,開po用

我好鍾意返工 我好鍾意返工 我真係好鍾意返工 我超鍾意返工 我好想返工 做到唔想收工 放假都想返工

講唔出 好特別 聞落好明顯係發過酵
佢跟咗包鰹魚汁同芥辣 撈埋好好食

thanks巴打

this 好D

巴打唔食納豆？

覺得好核突...

本來諗住無人開我開

將呢條Link加埋入去，唔洗突登走黎呢頁搵

諗住我開就可以拎走個list ，點知...

你可以拎走個list嘅機會你係0呀

記得將條Link放入google doc ，唔好淨係掛住個list

即係點?唔識用第一次用

有機會試下 我覺得幾好食

copy下面條link入去你個google doc是但一個位

咁之後開post嘅人去返上個post第一頁搵就得，唔洗走黎呢個post

想試下用黎整三文治

啱啱改咗啦

納豆好食?未食過

good idea
唔講住 我開多盒嚟食先

好易上癮

有人鍾意 有人唔鍾意 我覺得應該俾個機會自己

同榴槤一樣

入前巴真係消失左

係 呢個我又係好鍾意食

納豆太過剌激喇d味…

可能考試姐

新po

芝士撈丁應該落咩芝士最好食

魚柳包入面個半塊芝士

好肚餓呀

去食下午茶餐

有咩推介?

阿活

求其都得啦 價錢同質素都差唔多
不過我會揀行下ikea 又可以打發時間又有冷氣 又平

屋企附近冇ikea

好想有新一季呀 等咗佢哋好耐喇

玩班尖終於fc到fuwafuwa time

要點煮你先好食

呀曉 我想收工呀

我自己都唔知

[國際自殺大都會] 20小時內8人自殺7死1危胎

入前手足

今日差啲俾人偷電話

有冇詳情

係蒙古？

通常財不可以露眼，影完相就即刻收埋

個人冇事咪好lo 冇事先可以做世界冠軍架嘛

外國地方真係小心d
尤其係多nigger嘅地方 偷呃拐騙咩都有

黑皮膚通常都係有犯罪基因

話說我地book咗車去hostel
跟住今朝到蒙古就跟個司機去火車站出面個露天停車場上車
喺個停車站無啦啦有個人撞我 跟住另一條友喺我褲袋到拎我電話
好彩我個陣隻手撳咗個電話 feel到有人拎咗
之後我捉住咗佢 班fd就圍住佢地唔俾佢走 佢就俾返個電話我

我諗今次係我講英文粗口最流利嘅一次

我依家成日摸下個電話喺唔喺到 有陰影

等我衝埋三粒星先

好痴線 一個定兩個人夾埋偷你電話？

有時比人偷左都唔知

佢地3條友 一個引開我一個偷 另一個唔知做乜鳩

藍毛好正

降暑

fbi

mio考可愛

最愛mio

啱啱睇咗依集

黃毛世界第一

之後睇咩好???

普通可愛

睇晒啦

銀䲰
可以慢慢嚟

其實我都識發光

都未出

咁無嘢睇啦…

退休無野做...

銀河英雄傳說
成為 elitist

想清咗D舊野先

末日時在幹甚麼

Leader係我的

笑死我居然有希特拉

DL緊

我聽日一定要食你

無野做搵之前D game睇下宜家咩環境 唉原來執柒埋

痴孖筋出面post竟然有人話睇死亡筆記，鋼鍊嘅人好毒

咁鬼死normie 都話毒係咩玩法

我覺得刀劍神域，re0呢d比較normie 死筆鋼鍊公認好睇

咁有冇話normie一定唔好睇嘅

對於佢地嚟講可能睇美漫先至唔毒…

有咩所謂,反正我都係一個毒撚

睇美漫杯d人90 percent 毒過你 (睇開)

睇美漫d人九成毒過你 (睇開)

有咩夠追住女團黎j既毒

變態小毒男追住梓貓______J

仆街,我老母掉咗啲芝士粉

F

呀曉

yes

就熱死

係食完飯嗰吓好熱…
之後都開始習慣就無咩感覺

食飯都好熱 坐係間舖門口位 一路食一路啲廢氣吹入黎

做地盤樓面嗰d先慘…
又要曬住做，d鐵仲要熱到辣手

你老味熱到 完全唔想做訓練

做人點解要做一d自己唔想做嘅事？

去做愛做的事

別笑我 我犯賤

熱檸水

12點先食完野而家又肚餓了
買個大雞大食先

no屈

掉哪媽！頂硬上

好痴線

嗚呀今日又要打古戰場

變身

職安健真漢子

shindoL

出現了

巴打我好擔心你呀
你一上水就po d咁嘅嘢上嚟…

受左咩刺激

唔知係咪最近睇得太多芳文社
依家開新嘅漫畫動畫出黎睇 見有男角就會有種抗拒嘅感覺

識食

一個星期繼續50集以上嘅動畫

好似就來要執了

一個星期睇左50集以上嘅動畫

發現痴線佬

i@m其實幾正，雖然唔太好d畫風
白箱我睇唔明好睇係邊

我個人就幾鍾意idol master嘅畫風 ( 啲動畫仔流暢 ) 而且我睇idol master喊咗兩次

我覺得白箱好睇嘅原因係話係佢可以不斷的觸動到我嘅心靈， 令我更加appreciate動畫行業， 而且套嘢真係好好笑

白箱睇到佢個fd有得配音嘅時候睇到我

屋企附近個間執左已經要特登搭地鐵去第二到食

唔好執呀

今年又係攞3仔，好野

多謝公司比個3我，多謝老闆

痴撚線

same

白箱巧正

轉工啦

[突發 有圖] 在烈日當空攝氏35度下 地盤真漢子全裸工作曬JerJer

真係好熱

睇緊命運石之門 (first time )

琴晚睇完龍王的工作
師姐

個細路d反應好正

係咪你黎

我都就焗到暈

我最多試過一星期25*7集

屌 潛多十日水先
好撚忙

差唔多啦 之前收一晚都已經可以睇完一套13集嘅番
未轉部門之前 有d廿四廿五嘅會通宵睇完 然後返工就係度訓

有冇人會飛oped睇
我慣咗唔飛 補番都會睇曬佢

啲op ed 成日會有變 梗係唔飛啦

補番我9成都飛 除非劇情導致到oped變左做類似角色歌咁就會睇埋 第一二集同最後一集都會睇
而追番就一定唔飛

幾時都唔會飛

我覺得好聽就唔飛唔好聽就飛

我都係好聽就唔飛

我都係

呀曉 聽日地鐵站等？

加1

比個ex偷影左相，又唔係post我上snapchat又唔係ig，影黎做乜春

呢啲咁嘅撚人咪鬼理佢啦

痴撚線命運石之門第13集開始刺激到

快啲睇晒佢追0 live喇

有無人打lol

套megalobox 幾好睇 好有代入感 ost又正 中學果陣學過下 不過得2-3個月

邊一個地鐵站…

荃灣啦 梗係

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

私は失敗した…

預我5點15分左右出現

可能用嚟留戀

我都差唔多掛

分左幾年啦喎

戰績

呢度好橙

係…

仲有嘟嘟嚕

你有冇影返佢閃卡

冇屌過

佢用來打J,一定係

冇屌過又知佢係女人

巨乳男

S;G好撚好睇呀

巨乳是假的,大J先係真

好提子第一次睇既人，咩好作品都睇過都好sad

SUZUHA

條預告垃圾到

係
唔講真係唔係知係二戰…
淨係見到架邱吉爾

S;G EPISODE 22

有無人一齊玩Pokemmo?
onlinePKM

睇得好快

睇完
聽日睇劇場版 and ova and SG0

為睇而睇唔係咁好,要消化下啲劇情先至得
尤其係S;G呢一類咁重劇情嘅動畫

其實我睇得明

我睇完呢類嘅動畫嗰時通常睇完一集用一兩個字時間回故下劇情再FF一下,推下下一集個發展係點
點嘅話成件事會有趣好多

Cafe?

你地一齊出去玩？

你旅行去到邊？

有無趣聞分享吓

去animate間cafe

無人玩?

火紅版online game?

三色金銀黑白

以前細個玩火紅版玩到好癩...第二玩得多係綠寶石
之後NDS版本都冇玩了

一齊玩啦
我係關都

去緊俾人偷電話個個火車站 準備去俄羅斯

話說我地喺蒙古揸車仔 跟住個fd炒車炒到個轆都甩埋

條桿都斷埋

係蒙古有無飲羊奶

洗唔洗賠錢

呀曉到邊度

太子

我下一站葵芳

咁你要等我一段時間

Ok的 都預到係差唔多

到

我係B出口條天橋

賠咗150港紙

有 好撚騷

呀曉係咪健美先生咁樣？

一拳打撚到你甩牙都仲得

我一拳俾佢KO左

佢係咪有腹肌?

32舊 嚇死我

咁一定好好秋

都唔算貴

睇死佢點幾吓焊就比下個用
又可以屈多150…

唔係咁 點搵錢

咁快又一個？

好彩local tour有個導遊喺到
如果唔係 佢應該收多我地一筆

李醫生大唔大隻

兩個大隻佬行入間cafe到 有沒嚇親其他毒撚

眉清目秀嚟形容佢就最貼切

痴撚線 SG0 好撚正

手瓜起𦟌，食飯唔使比錢

你呢

個個話我似鄭則仕…

好正啊
OSU!有心跳文學部歌譜

k-on post淪為大隻佬集中地

我孱弱書生

唔使驚仲有我依個肥毒撚

幾時開台打下呀

上次真係睇到我真心跳

平巴又話潛水

就六月？

深潛多陣

個動物台做乜鳩七國咁亂

點亂法

肥毒

今年有無得攞獎金呀

點會有

我諗我未來都係keep住無…

更新咗嗰list

有一堆人玩互爆

361

成堆假膠

學埋波台啲戇鳩嘢

鬥起底？

係曮係烏大龜個post

唔知做乜鳩?
你可以去食下花生

係

肥咗好多

咪又係侍奉台班人…

上咗連登半年左右都唔知侍奉係咩

依家去到108個post就係

我淨係知有呢樣野存在,但係佢係咩來就唔知

半年

成日見班人係動物台搞事

新會然

禾得罪梨咩
禾刀有腹肌

落圖書館涼冷氣

係屋企翻睇ing S;G 0

岩岩呢集夠晒刺激

屋企太熱

我而家係開一個鐘冷氣關兩個鐘， 好彩下晝嗰陣時間房食唔正太陽

一開Party就奶屎

我隻錶停咗呀

啱啱先見到聖誕樹原來係moho

啱啱到俄羅斯 發覺啲俄妹好正 金髮蘿莉好可愛

高清果邊有d集數無左

FBI

第一二季有d係冇左

, 一樣係高清繁中，齊集數

圖定小律?

小律？

無圖我話貞徳係我屋企都得啦

會員田井中律定係田井中律

唔好潛水扮睇唔到
圖定小律

動物台會員大起底

block哂佢地嗰幾條成個動物台清靜哂

AA膠廣告

玩梗dark souls remastered

呢家先發現好似未留名

無圖 俾小律你算

Hostel個俄仔好型
佢啲英文麻麻地 同我地講野成日尷尷尬尬咁笑 好正

this is gay…

藍眼 好正。。
今日行行下仲有個俄國正太同我地say hi。。好可愛

你真係去咗俄羅斯而唔係青山？

可遠觀而不可褻玩

正皮咗未

會然小律好gay

發覺啲俄佬好熱情
啱啱喺hostel俾3個俄佬叫咗我去飲vodka
仲同咗個阿叔玩國際象棋 另外個俄仔係咁俾啲好on9嘅youtube片我地睇
不過我全程都聽唔明佢地講咩

我要聽俄國loli故仔唔要男人
講笑

又病左

有冇人睇歐聯

睇緊
全世界屌緊賤種鍠

屌 model 死撚左佢啦

。。。。。。。。。。

證明你唔係傻仔,好事來
我好耐無病過了

ho ball!

痴線

應該係咁多年黎 最撚多on9波嘅R 聯決賽

好失望。。。

牛油手個wiki係咁比人改黎改去

一早俾咗

係now睇

做俾皇狗贏

利記

學界龍門

個龍真係

巧熱

我呢邊好撚涼爽 岩岩勁大風

快D講你係邊
我都好熱

我好凍

@啊曉
你個手信

有冇我份

台灣會上京吹啊 香港會唔會上

有 想要咩

希望會

我都想要

想要咩
啊曉份手信已經俾我食曬

俄羅斯娃娃…

我好似識睇俄文

我知佢係咖啡味嘅朱古力…

唔通我係語言天才

我要黑朱古力
70～80%就ok

...

下次你可以搵我去做導遊

જિન
我講咩?

我愛小律

周圍都有

Okey

黑朱古力

錯

係愛呀，哈利

都錯

比我周到你係myanimelist度比k-on第一季9分

你已經走唔甩

我係覺得第二季好睇過第一季咁冇辦法㗎喎

咁咪第一季10分，第二季11分

你知唔知咩係愛?

求大師指點

兩季都俾10分咪得
何必咁執著

@李醫生

你嘅手信

俄羅斯娃娃呢…

過多幾日去到莫斯科先

你咪有個朱古力囉

咁你依家係邊

我想要俄羅斯娃娃…

咁都報…
佢背後個故事好感人㗎

我依家係個叫奧利洪島嘅地方到 好靚 不過好荒蕪

行緊去超市 行咗15分鐘都未到

佢背後嘅故事係咩

好似係話有一對兄妹走失咗

但係呀哥妹控嚟嘅，就用木頭雕咗呀妹出嚟

過幾年又諗呀妹都大過女…又雕多個

如是者演變成今日嘅俄羅斯娃娃

行到腳痛

日日打飛機真係唔掂...😔

Gay

唔怪佢早排返黎貼咸片link
原來係咁

入前巴入黎澄清下個打J post係認真定講笑 一日一丁真係鐵人都變廢人

我想做愛做的事

你有無錢？

少

咁我幫你打

不了

你去搵俄仔

識我嘅都覺得我勁過拓也哥

影隻手嚟睇下

最緊要係把口
唔係隻手

Gay佬

今日見到俄國蘿莉好可愛 喺道門後面申個頭出黎望我
不過影唔到

等你返到嚟香港
你就知味道

俄妹1 : 你睇吓，係毒撚呀

俄妹2 : 唔撚係呀

可唔可以叫佢幫下我

this

is

你又知小妹我唔係女…

自貼+user name
你係女我即刻斬落嚟

蘿莉天真可愛 唔會笑人毒撚

其實你嗰句真係充滿性暗事

怪叔叔

佢基佬嚟。。

你等等
我搵緊筆

你好彩
我搵唔到筆

你先係
金閃閃

後面嗰個轉得勁撚快

係

好撚痴線

做乜撚野

邊個影我

笑死

原post

一開始我都留意到前面d細路
睇埋留言先知有大佬

真係轉得好快

扶手條彈弓又頂得順

扮蟹

要返工 不了

🤔🤔

話說呢
日本棒球有隊波隻吉祥物叫ギー太

老鼠定豹嚟

有無人有買中二病嘅前賣卷？

想問係唔係扲住張卷去MCL買飛嘅時候show比職員睇就得？

咁驚成班巴打走出嚟相認

係老虎黎

jm9

佢痴咗線

終於考曬試

喔咩爹多

哦咩嗲多

おめでとう〜

今日去U記買咗銀魂同大剛T

佢銀魂藍色嗰件都好想要

嗰件真係幾正

買左件U記WOW T

個件冇貨

OW唔出炸彈鼠

我嗰度有好多,反而大剛冇乜貨係返一件細碼同一堆大碼,之後拎咗最後一件細碼

大剛個件我連見都未見過
Btw你個朱古力溶咗

俄羅斯咁凍都溶
你對佢做咗啲乜嘢

好熱 尋日28度

地球暖化越嚟越嚴重
隔咗成個中國都係差幾度

hot

熱到街都唔想出

今三十幾度

咁熱 咪又係要做外賣仔

軍艦島？

放假有咩好做 有咩正野好補

陽子真係超可愛

我淨係去過一次日本

京阪神奈滋賀

rich rich

[懷舊JJ]仲有冇人記得呢堆卡通人物?

LIHKG @ Android

大陸哩

計埋下個用去應該係咁

滋賀呢

軍艦島就冇乜興趣

之前係電視望過下

望下屋久島先

Rich。。

計埋下次 去三次日本

3次玩到咁多既

頭兩次已經82
我頭兩次都係11日 幾乎日日換地方

日日換好chur

我朋友

日本果然先係香港人嘅鄉下
諗住下次去高山市

其實經過應該點計？
坐新幹線真係經過又計唔計

應該繼啩

愛生幫手唱嗰度好正

好耐冇打jer仔！！！

S;G 0 第8集

對住 打

普京好靚仔

未有得睇啊

對住咩

Gay佬。。。。

嗰個係你

助手

今集有D亂
Btw

你有資格話人咩…

我希望我可以好似金閃閃咁型

虐蘿的人渣…

係都似海格力斯咁有型，為保護蘿莉視死如歸

啱啱去UNIQLO買咗件藍色呀銀嘅衫

我買左件dva

點嘅樣？

我附近嗰間好少貨

呢次jump好似麻麻地 上次GU eva就真係無得頂

錯過咗

Figure情報，荃灣Animate Shelter - 防空動有D K-On figure

重有堆精品

忽發奇想
不如我地夾手夾腳幫k-on改一首歌嘅歌詞再搵人唱
好唔好?

你意思係中文歌詞但原曲調?

鬼才

有無得諗先

有得諗 不過唔易

連登k-on教

想改邊首

中學果陣周不時都有改下 不過獲獲都係D衰野鹹濕野

改咸濕野永遠最易玩

男人老狗唱k-on歌會唔會好核突

啱啱揾下 原來有唔少粵語翻唱 有d真係唔錯

相遇天使應該最易,其他嗰啲好多都有rap
會難好多

唔一定我哋圍內嘅,
除非呢度有女人

都唔係咁多有rap姐

各位絲打請注意(如有)
旗木卡卡西係狗公
與此人接觸時須特別小心

呢到有絲打呀

有咩

見到你都調頭走啦

今日買ge

啱啱聽曬D歌,覺得用U&I或者相遇天使會易D,又唔係太快歌本身又有意思,填詞應該會易D
各位覺得邊首好啲?

釘我覺得書機好似易過U&I

當我死架？

因為我想貼近原版來填,釘書機D詞少女到我完全無概念大概要填咩

なんでなんだろ
那是為什麼

気になる夜 キミへの
對你開始在意 的那夜中

この思い 便せんにね
這般的思緒 憑願籤求解

書いてみるよ
來寫看看囉

もしかして
或許該不會

気まぐれかもしれない
是我心血來潮 也說不定

それなのに 枚数だけ
就算是如此 張數數了些

増えていくよ
也還在增加唷

原來你係絲打

屌 咪即係愛情歌 大把廣東歌都差唔多啦 twins boyz都好多係咁啦

雖然成日自稱小弟

你地成班麻甩佬成日傾動漫嘢 人地點好意思插嘴姐

可以試下嘅...............
咁釘書機同相遇天使改邊首好?

依到咩台呀大佬

無咩台 只有咩圈子

咁依個係咩圈子呀

好難搵人唱

唔記得原來有絲打。。

好矛盾
佢喺stay night到虐蘿
但係其他故事入面佢又好型。。

anime list個網死左？
前幾日先整完就死網

琴日死左成日

改邊首呀

slow

十花さん、俺は

中二病でも恋がしたい！

youtube有人唱咗U&I同相遇天使

GPA god

我都睇左

啱啱睇完
六花bb

好似no thank you都有
咁就釘書機啦

執緊房見到
有冇人有買
仲要係第一期
之後一見到K-ON海報就

有你啲體液 不了

海報係送高達？

Ok

唔係問你哋要唔要
係問你哋有冇買

btw 海報我意思係之後出果啲期數
有K-ON海報我都會買

好想要

希望返到香港仲有得睇

你仲未返嚟咩

依家係邊？

啱啱到莫斯科 坐咗差唔多4日火車

得11度

紅磚教堂

但係唔係好凍
我地4點到車站 但係9點先可以入hostel沖涼 4日冇沖了

なんでなんだろ

究竟為甚麼了

気になる夜 キミへの

那一夜開始對你在意

この思い 便せんにね

將這份心意 試在便條中寫寫看

0:31
もしかして

或許

気まぐれかもしれない

這只是心血來潮

それなのに 枚数だけ

但寫下來的張數

増えてゆくよ

卻不斷只在增加

0:44
好きの確率わりだす

計算式計算出「喜歡你」機會率的方程式

あればいいのに

有這東西話就好了

0:59
キラキラひかる 願い事も

閃爍生輝的願望

グチャグチャへたる 悩み事も

混亂得一團糟的煩惱

そーだホッチキスで とじちゃおー

啊~是了 就用釘書機把它釘作一塊吧

はじまりだけは 軽いノリで

只有最初的時候 輕易釘裝

しらないうちに あつくなって

但轉過頭 已變得厚重起來

もう針がなんだか 通らない

釘書針已好像穿不過去了

ララ☆また

明日那就明天再見吧

1:44
どうしようかな
怎麼辦好呢

読み返すの はずかしい

要反覆閱讀它 太令人害羞了

あれこれと 便せんにね

雖然寫在便條上的 其實只是一些瑣碎事

書いたくせに

1:58
気持ちごと

如果將這份感覺

ゴミ箱行きじゃなんだか

掉進垃圾桶

この胸がせつないから

心裡會覺得難過

持ってようかな所以

還是拿在身邊吧

2:13
今の気持ちをあらわす

將現在的心情表達出來

辞書にもない言葉さがすよ

找尋連字典裡也沒有的生字吧

2:28
ワクワクしちゃう 計画とか

興奮雀躍的計劃

グダグダすぎる 展開とか

與弄得一團糟的進展

ぜんぶホッチキスで とじちゃおー

全部用釘書機給釘在一塊吧

今日のできごと 思い出して

回憶起今天發生過的事

いつも心がキュンとなって

都會心頭一揪

もう針がないから買わなくちゃ

好像沒有釘書針了 要得去買

ララ☆また

明日那就明天再見吧

3:26
キラキラひかる願い事も

閃爍生輝的願望

グチャグチャへたる 悩み事も

混亂得一團糟的煩惱

そーだホッチキスで とじちゃおー

啊~是了 就用釘書機把它釘作一塊吧

はじまりだけは 軽いノリで

只有最初的時候 輕易釘裝

しらないうちに あつくなって

但轉過頭 已變得厚重起來

もう針がなんだか通らない

釘書針已好像穿不過去了

ララ☆また

明日那就明天再見吧

改外語真係難10倍
上面嗰啲淨係翻譯,我未郁過

廣東話九音真心難

差唔多四個字先改得兩句

仲要啱音相近意思，真係難過飛天

半句

我改緊第一段,希望無撞

我改得好垃圾的
中文太差

唔怕撞嘅 可以比較下 大家學野嘛

小小的動作
為何你這已經 擾我脈絡
試著寫這份心跳加快的感覺 收好它

粉紅便利貼
漸漸載滿堆滿 小鹿亂撞
原來我已經戀上一個他
一直深愛他

我不行了

中文差呀

都係等其他人黎

好懷疑mio其實係les ，好難想像返女校日日對住女仔嘅人可以寫出啲咁嘅詞

Mugi似啲喎

mugi行為表現出嚟，mio喺歌詞表現表現出嚟

啱啱上完堂依家繼續

なんでなんだろ

究竟為甚麼了

気になる夜 キミへの

那一夜開始對你在意

この思い 便せんにね
書いてみるよ

將這份心意 試在便條中寫寫看

0:31
もしかして

或許

気まぐれかもしれない

這只是心血來潮

それなのに 枚数だけ

但寫下來的張數

増えてゆくよ

卻不斷只在增加

0:44
好きの確率わりだす計算式

計算式計算出「喜歡你」機會率的方程式

あればいいのに

有這東西話就好了

0:59
キラキラひかる 願い事も

閃爍生輝的願望

グチャグチャへたる 悩み事も

混亂得一團糟的煩惱

そーだホッチキスで とじちゃおー

啊~是了 就用釘書機把它釘作一塊吧

はじまりだけは 軽いノリで

只有最初的時候 輕易釘裝

しらないうちに あつくなって

但轉過頭 已變得厚重起來

もう針がなんだか 通らない

釘書針已好像穿不過去了

ララ☆また

明日那就明天再見吧

1:44
どうしようかな

怎麼辦好呢

読み返すの はずかしい

要反覆閱讀它 太令人害羞了

あれこれと 便せんにね

雖然寫在便條上的 其實只是一些瑣碎事

書いたくせに

1:58
気持ちごと

如果將這份感覺

ゴミ箱行きじゃなんだか

掉進垃圾桶

この胸がせつないから

心裡會覺得難過

持ってようかな所以

還是拿在身邊吧

2:13
今の気持ちをあらわす

將現在的心情表達出來

辞書にもない言葉さがすよ

找尋連字典裡也沒有的生字吧

2:28
ワクワクしちゃう 計画とか

興奮雀躍的計劃

グダグダすぎる 展開とか

與弄得一團糟的進展

ぜんぶホッチキスで とじちゃおー

全部用釘書機給釘在一塊吧

今日のできごと 思い出して

回憶起今天發生過的事

いつも心がキュンとなって

都會心頭一揪

もう針がないから買わなくちゃ

好像沒有釘書針了 要得去買

ララ☆また

明日那就明天再見吧

3:26
キラキラひかる願い事も

閃爍生輝的願望

グチャグチャへたる 悩み事も

混亂得一團糟的煩惱

そーだホッチキスで とじちゃおー

啊~是了 就用釘書機把它釘作一塊吧

はじまりだけは 軽いノリで

只有最初的時候 輕易釘裝

しらないうちに あつくなって

但轉過頭 已變得厚重起來

もう針がなんだか通らない

釘書針已好像穿不過去了

ララ☆また

明日那就明天再見吧

勁

好難

依幾句好正

廣東話有時要幾個字先啱啱好唱到日文嘅兩三個音

睇挽歌就知

個幾句應該係我寫既最岩音既幾句

啱呀

啱啱啱啱啱

其實我係某程度上係因為挽巴先想改下k-on嘅歌,因為佢見到我個名問我係咪k-on,之後傾傾吓我就叫佢改下k-on嘅歌,佢就話試吓改相遇天使

希望佢改得好 唔好映衰原曲

唔會差得去邊嘅,拙作都幾正

挽歌改歌質素應該算有保證？

有時覺得佢改嘅歌係為改而改 歌詞跟足mv=好歌詞 我有啲唔認同

何況依次係無mv 佢只能係動畫到cut啲有關連嘅畫面出嚟 我覺得對佢嚟講有啲難度 如果真係改 我希望唔好改衰

我本來係想過同意嘅意思,點知原來你打5p字

我知呀
不過打開真係手快快就打錯

大雞大執左喇

我嗰邊都係

因 為那 件事
在晚上對你的 腦內 徘徊
試從頭到尾把你的愛戀
寫在於紙中

當 我再 回神
原來我已經沒 法再 回頭
原來我已經戀上一個他
忠於深愛他

需然第二句係啱音,不過都係唔ok,咩係把你的愛戀
我想用對於對你嘅字,不過唔識有咩係啱音+啱意思

冇得瘋狂食肉

試從頭到尾把你的愛戀將那感覺都
寫在於紙中

依家好似得返唔多大雞大
以前同fd買一袋去tam食當加送

都唔啱音

我冇乜音感，激發下大家諗法啫

各位加油 我淨係識改衰野

係你話要依首

原來俄羅斯娃娃都幾貴。。

試從頭到尾將我的壓抑
寫在於紙中

等唔得掂唔掂?
我就覺得唔錯

只要可愛就沒問題了，對吧

我每次改歌詞都比人問返邊間教會

究竟改咗啲咩

我覺得音上面都係爭少少 啱音又要意思好真係好難

唔緊要
慢慢黎都得,就算幾快改好都係遲

我都開始改緊 不過廣東話9個音真係有難度

大家加油

有句明明擺廣東話落去就啱音啱意思 但係理性制止我咁做 要寫返書面語

要擺廣東話唔係問題不過要擺就要改全部廣東話

所以咁先難

咁就寫返書面語啦

買咗

岩岩睇完新嗰集hina 笑到抖唔到氣

今季トジノミコ 幾好睇喎

死post

成班現充出哂街

終於爆咗dark souls
比起dark souls 3 難咗少少

成日都係返緊工

做緊返工狗

做緊廢青

廢青+1

+2

之前睇漫畫已經好好笑

動畫有埋配音仲正

尋日突然有d事 崩潰咁濟 搞到而家有d想棄玩人生game

唔好放棄呀

廢青+3
呢家日日都日夜顛倒
然後晚晚睇動漫 日劇到呢家先瞓

尋日伍公子應該開咗十幾個鐘台,我就睇咗8-9個鐘左右,搞到成日咩都無做過咁滯 ,連詞都無諗過,今日又要去搵工

返工

咩事會搞到想棄game
我都想要人生重來槍

話唔定re咗game
下次係非洲start game…

咁容易可以投胎做返人咩

感覺我到而家嘅行為都似要排畜牧道

畜牧道

打咗一大篇長文唔敢po 我驚大家會話我放金剛棒

恭喜晒

我想做牧羊人 帶領一眾迷途羔羊

柒左

我下世唔想再做人

i am ok if you are ok

無得睇動畫…
生存仲有咩意義…

呢個係作為人嘅諗法

當你唔係人就唔會咁諗

一大篇文真係唔好意思 同希望大家可以嘅話 唔好當我痴撚線 當聽咗個笑話就算

我覺得唔關食煙事 其他人食煙我冇乜所謂 我亦都唔介意人地喺我面前食
只係有時d野同印象記憶太大出入 個腦一時間接受唔到 好似d電腦突然藍底白字出error咁
不過唔緊要啦 我而家已經開始覺得單野係我幻想 我呀媽點會無啦啦講d咁嘅野我聽呢

我唔知佢原因係乜 但係佢當時講呢單野係讚緊自己
希望佢唔係好似d人聽完其他人嘅秘密 忍唔住爆出去咁啦

我唔想佢再爆響口 我怕我頂唔順 希望佢仲有咩秘密 唔好再同我分享

我係垃圾首抽

垃圾首抽 x2

箭豬頭都係人生最大煩腦之一

樣衰有得整容 但係頭髮你改唔到 你點搞點留長佢都唔會向下生 戴眼鏡撳低佢都仲係會有條隙

好多人側邊d頭髮會炸出嚟 但係連的水都係向橫生嘅唔多 好難搞

諗起eva

巴打記得要帶pro d嘅口罩呀 健康最緊要

好中

佢哋直頭戴防毒面罩

我得個3m n95口罩

你呢個真係慘d
我覺得我已經ok 如果佢唔再提的話

巴打你都快d揾返個防毒面罩啦

我都係差唔多係咁

我平日望男人第一時間望佢的水 都好少見好似我咁飛出嚟 點知呢度已經有幾個係咁

我指我髮線
的水冇野 好似係

頂

自貼大會

我都係的水90度角生 啲頭髮一長的水就好柒

巴打們做乜咁踴躍自爆

係囉 好停啦

望女人就睇多d

廿咩囉！！！

我認得你條眉

Btw鏟青咪得囉

我都係鏟青

屌，我都係則邊頭髮炸出黎，的水留極都唔貼

小學中學嗰陣鏟咗好多年 而家夠皮啦

有冇咁多呀 平日喺街又唔見咁多

琴日剷左

就喺的水太柒啲人唔敢出街

咁我叫咩名

差唔多要剪毛了

我都諗緊聽日去

睇完黃金拼圖好想染金髮…

Mk

去

但你染金左就真係好mk

將想要嘅放落自己身上面

阿曉係mk仔

上次睇中二病都有幾個金毛入嚟睇…

型棍子

人在旺角
有誰唔mk…

收皮啦

K-on post咁多型棍子。。

有無睇到咩靚俄仔

俄羅斯一街都係靚仔靚女。。
啲仔又高又型
啲女又白又靚又身材好。。

嘩 冇mon post一陣變左自爆大會

係啊 mugi巴你都快啲join佢地

做乜鬧我

邊夠揪呀

無圖…

咁小學生呢

呀曉 我而家先收工

我都未收…

你唔係收四點半嘅咩

突發！！ 有艷遇

d鬼仔好粗魯㗎
* = O

oraora

係有個蘿莉同我say hi
呢到啲蘿莉真係超可愛

mudamuda

無圖…
我話我同貞德係半島食緊自助餐都得啦

好正

你邊有錢食半島....

知你住港島巴屎閉喇

港島同九龍新果相隔嘅唔只係一個維港…
而係同港島區嘅人隔開咗3萬8千里之外…

真係好可愛 想摸佢地個頭

如果有圖就真係

白貞都報…

鬼妹嗰種金髮真係好正
加條馬尾戴埋cap帽係個迷X咁

但你只係一個毒撚

不要再說了

Agger
好多蘿莉喺公園到跑黎跑去

唔係喎
之前先有個柒頭娶到個白俄羅斯嘅靚女

下個到我

左手都可以轉國籍?

美油手足今日生日
可唔可以同佢講聲生日快樂

你又知嘅

我係佢個fd 所以咪知lo

有喺蘿莉台講？

應該佢地小圈子

啲俄好真係好撚正啊！！！

有名你叫金絲貓

中出

變態…

口爆

我想！！！！！！

一定要搞到佢大肚

咁又唔好。。

入前巴打個飛g冷靜下先

無套瘋狂中出

再打落去會死…

我都好想打啊！！！
好耐冇打jer仔啦！！！！

搵俄仔
至少要有普京咁嘅級數嘅

小蟲蟲

成班好似失控咁

一講到女就咁…

毒撚真係…

好似係講緊仔

佢地講緊俄妹喎…

不過係幾正嘅

成班都cls company

原來入油玩電話會爆炸

對鬼妹唔知點解硬係j唔落
睇返日本妹算

鬼妹

二次元是美好的

你有無讀過書？

二次元不會懷孕

上堂瞓教
自己又唔揸車…
有司機

你咪係

單車？

我唔知

巴士…

唔睇post真係唔知

會懷孕的

中出大肚婆

日本妹第一
俄妹第二

咁耐冇打jer 仲要成街都係咁正嘅俄妹俄仔！！！！！

即場係街邊打J 再射落俄妹隻腳仔到

靚仔都喺我嘅狩獵範圍之內

個post極危險

個post做乜鳩

唔好講鹹濕野啦

aggre

facial

Cream pie

最鹽濕是你

有難度 除非自貼咗嗰d

眯你個名就知你唔好得去邊…

我隻神獸死咗呀

得我可以講

係咪K-On!個到尼？

我天生麗質 好難會估唔到wo

唔多似

唔好痴線啦…

邊夠你地上面啲留言癡線...

搞到我成晚唔敢覆po

係個別會員問題

屌啲偶像廚真係好撚痴線
係咪下下咁撚串
明明都只係擔心個聲優，無啦啦放埋啲suicidal嘅tweet
仲要整句"乜真係咁難明出嚟"
食屎啦屌你老母

咩post？

Facebook 某IM@S group

菲薄啲動漫谷普遍都係咁嘅質素

@啊曉
真係買咗個俄羅斯娃娃俾你

可唔可以帶個俄羅c妹妹俾我

突破心理關口down左lovelive series

都仲係未睇
冇乜興趣

其實我覺得LL故事似AKB

有圖 俄羅斯街頭驚現伊莉雅

圖呢dllm

殘體sorry

一樣野可以令一大班人為之瘋狂應該梗有理由
唔想因爲先入為主miss左好野

偏心

吓，說好的伊莉雅呢

冇偏心 你想要咩

俄妹蘿蔔

拿

部長呢排做乜咁串

冇串。。

就爆post
下個開post嘅人記得用呢條Link

同埋最緊要刪走最尾果頁

@好鐘意梓貓巴打
條Link第4頁最上面少咁d野，冇左呢堆野 加返上去唔該

[quote]想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

[member]
劇場版(都有cd)

shit唔記得加密

好 接落黎嘅page
我地就討論下個po邊個開

:邊個開po?
各會員:

有邊個仲未開過

有新膠玩
玩到下個po先出現了

我開
我諗到好嘅標題

話伊利亞嘅嗰條俄妹…

同我想像中嘅俄妹好唔同…

你返到嚟我請你食飯

食乜都得，只要唔貴就得

🤔🤔🤔

包保微笑在心間

個個係唔靚嘅俄妹

食燒肉！！！放題！！

壯陽苑

Can I join?

不過唔會係港島食

夠膽咪係上水搞lo

上水咁近…

去東莞

去俄羅斯

去日本食 我請

日本城？

多謝啊曉
去屯門食

改咗啦

依到有無ching玩edf？

啱啱睇完末日時,其實真係麻麻地 ,其實好嘅劇本就係你明知個結果係冚家剷佢都可以將個冚家剷結局寫到可以令你有感覺,就好似CL花田咁,你明明就知曬劇情係點樣但係佢都係可以令你喊到仆街,呢D就係好嘅劇本,但係末時真係做唔到呢點 ,反而我重係到諗點解十幾集播完D設定都重係唔完整 ,跟住就諗係咪有得二部,一goolge就中咗,真係有第二部 ,不過要寫死白毛嗰到係令我有D驚喜嘅 同埋女主一路殺人一路播插曲嗰時係捉到當年EVA初號機打死三號機播請給我翅膀嗰時 ,重有D歌係幾正嘅 ,除咗呢三點之外依套野真係
想睇虐心嘅話睇結城友奈是勇者重好

ps4玩過一陣
唔好玩的

你住屯門㗎…

ok

可能果時追番未知會係冚家剷end,我又覺得幾好睇

個post屯門撚真多

牛屎佬

成個動物台都係屯門

我睇完第一集就已經知冚家割所以唔敢睇落去

我都係覺得ok但唔算好好睇又唔係話好虐

啱呀,頭幾集已經講啲妖精唔怕死就即係同你講佢哋全部都會死 ,跟住男女主角條線又好似係咁跳咁

CLS 黃金拼圖上咗BBC新聞

其實向陽素描攞第一有佢嘅原因
佢同k-on性質唔一樣其實好難比

無睇好多套

得閒要補一補返d番

西伯利亞天氣如何

依家喺聖彼得堡 得10度
聽日返黎啦

返到香港實熱死你

又幾啱

啱啱見到魔神saber個寶具好型。。又要課金

返到黎個日晏晝啱啱好去睇中二病

咁趕

真係好正

Laugh die me

課金！！！！

一開始我仲諗住佢係バーサーカー

日本の最大の不幸は、隣に姦国という世界最悪の動物が住んでいること

啱啱睇 佢得7號同8號有 仲得一場
唔知9號有冇

9號無…
8號最尾一場

課2pack試試手風

啱啱好

差唔多爆
推爆佢打機

留返個位比1001 hunter 先